車路士球迷速入

4強見啦 屌你老母
等papa Perez教訓你個閪女人

今晚波圖贏。

講得好

比比大把大把車落佩狗到

London is blue

波圖有咩勁人

樓主係作為利物浦球迷講呢番說話

樓上全部唔係車迷

佩狗放完假就咁搶口

比比

阿仙奴個比比先算勁人

禮志系冇個正常

樓上班阿仙奴球迷做乜能野